engineering有咩公司特別勁

政府工部門係咩，聽過 cedd 同 電機工程處，目前year one
香港有咩工程公司特別勁？或者個個都想入？
有無女仔做到工程師？

Microsoft google apple

咩黎？電機工程署？食得架？

警隊

咁撚多唔同嘅工程 你做曬啊？

TSM
ASM

香港工程係咪即係講緊起樓？

TSLA

NASA

化學工程 消防工程 生物工程 電子工程 結構工程 環境工程 土木工程 機電工程 ？

當然有啲跨國大顧問公司係乜範疇都有。

Tesla

唔好入行

工程嘅最佳出口就係唔做工程

ATAL

港燈

下

得返construction同bse

垃圾bse

垃圾二奶仔

地盤打雜